點睇五毛鬥黃搞完豪哥，依家又搞雞扒妹？

又成功分化一位黃色kol

連登淪陷